有無人覺得劉馬車同梁家輝好似樣

本來我都唔覺既， 但睇監獄風雲覺得勁似。個監躉樣

我覺得劉馬車同coffee似啲

先知